要全世界記住元旦倒數最後8秒

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，最後8秒，一齊喊出：光！復！香！港！時！代！革！命！👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻！！！

帶埋pepe頭套?

甴近平

推

可以。重點是利用倒數8秒！

光 復 香 港
時 代 革 命
五 大 訴求
缺 一 不 可

錯啦 係

7 6 5 大訴求 4 3 2缺1不可

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

推，頭先㩒咗不推，sor9

not bad

Push

推 就咁話

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

乜都照做啦

柒到

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Fight for Freedoms Stand with Hong Kong 正啲wor

0之後先嗌啦

會唔會1200嗰一刻之後先講容易啲

點解唔係

3⋯⋯2⋯⋯1⋯⋯光復香港 時代革命

曱甴平

推！

Agger

置頂啦

因為媒體想要8秒嚟播，多過一堆人鳩嗌

push

推
推到全香港一齊叫

tui

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

仲有2020前武統台灣呢

yes, 咁樣齊啲

我都覺

其實1秒1隻字好撚老尷 新年快樂變光復香港仲好
新年第一大願望

你諗下，播8秒好，定快慢不一嘅8個字清楚啲？

831

一定要啦

推呢個！

諗起即刻駁咀

同意

總之我哋一定要一齊過 一齊諗個創舉

著咩打扮自己決定啦
最緊要口號一致

曱甴近平

行開啦玩夠行為藝術未
抗爭定嘉年華

條分化撚串緊你啊

Fight for freedom, standwith hong kong 加

有意思

Tui

P牌照推

Why not both

光復香港，時代革命

我想問，如果冇所有嘅藝術，邊有咁多文宣同埋支持？

到時又封老蘭

好！

自推！！

幾時開埋BBQ同打邊爐睇嚟已經冇人記得生日蛋糕單野

唔信今年會有倒數活動

agger 2020嘅頭八秒嗌咪好

自再推

得！

左膠打手快啲屌柒我分化撚

321之後先講可能好多人叫囂蓋過左d聲，反正最後8秒會好啲

性質唔同 點可以相提並論

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

誰是警隊金句王？

龍門任你搬依家贏撚晒五大訴求啦？

好喎

扮推

收野啦
9叔

有冇得你數都成問題

高招

邊度講得切

仲要8隻字 8秒

0000嗌五大訴求，缺一不可

之後即刻一齊唱榮光

怨婦

今年倒數即刻變非法集結

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

清冷靜啲啦
戴頭套做好PR上reddit Twitter make noise何嘗唔係一種抗爭手法
保持世界關注都好重要
而除咗發揮創意之外 好難搵倒其他方法要其他人繼續關注香港

推

好多年無出街倒數

嘉年華 口號革命

3...2...1...光復香港 時代革命
好似好啲

推！！

香港人 報仇！要返工不了

佢係交易現場嗰個女主播就得

覺得not bad

0000嗌 光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可

，

光

十九八七六五黑警死全家

就放大假去日本倒數

agree

721 831 101 1111

好主意，推

我以為係 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 2 1 2 1 2 1 2

最後八秒嗌有gimmick d

p

正 將抗爭作為今年結尾 新一年開始
慢慢同佢玩

好呀！

正

農曆新年拜年
光復香港
時代革命

要諗個好啲

建議倒數完再叫口號，冇得叫321點叫做倒數

每個連登仔都要積極接受訪問

我讃成樓主最後八秒，接住仲可以嗌埋五大訴求缺一不可

推呀

推呢個

幫手like條片

等睇黨鐵未夠12點就收工

推動

唔係淨係今年元旦 係以後所有既倒數...
直到真正光復...

推比曱甴平睇

其實我覺得跟住倒數個beat嚟嗌會齊啲

agger

一陣倒數都唔畀你倒即將出現全世界放煙花，香港放催淚煙嘅國際畫面

呢個也是必須的

呢八個字邊駛八秒

勁Q口

光復香港 時代革命

一秒一粒字 仲咇得慢過便秘

五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命
前-8 -7 -6.............0 +1 +2 +3..........後8

咁樣啦屌

好👌🏻

一定要夠多人集到聲完全蓋過尖叫歡呼聲

好提議 推！

已經好期待2020年了

721

十！九！光！復！香！港！時！代！革！命！

00:00

五大訴求，缺一不可

19年開始光復香港
20年繼續缺一不可

太嘈會聽唔到

新既一年，一定要柒婆落地獄

個名改得啱

pish

又來雨革時嘅快樂抗議

咁老豆真係喺熱刺教波呀嘛

岩

成班友真係咪食過屎唔知驚

好正，但個效果。。。

預備咗支旗，到時揮舞

點解所有想帶頭套既都係P牌

推哩個

約定地方等啦

連名都奇奇怪怪唔係六月之前嘅連登

推英文好啲

推 全世界 倒數

1

高汁post

要倒數前多人開始嗌定，開咗個頭保證2020年第一秒即刻有人跟上，明時帶口號都係咁
...十 九 八 五！大！訴！求！缺！一！不！可！<20200000> 光！復！香！港！時！代！革！命！

1 之後都放煙花啦 鬼聽到咩

好主意

推！！咁樣嗌會齊好多！

支持

大獲 我有啲同意樓主

取消硬，你定

倒數 喱個行為又好抗爭咩
依家和理非做既野 好多都係比世界睇

好柒 不了

一啲都唔柒，有人帶頭就會跟住嗌，要全世界都最大聲嗌出嚟！！

曱近平

如果用8秒方案, 應該咁叫
光......！復......！香......！港......！
時......！代......！革......！命......！
不過咁無乜氣勢, 大家再諗下.

肯定亂到仆街+ 比d 歡呼聲騎劫

10! 9! 光！復！香！港！時！代！革！命！

係 唔重要嘅忘記佢

正 到時就咁款

煙花定催淚彈呀

幫推！

加多個YEAH!

和理xyz勇武繼續休息

OK WO

我發咗個夢 新聞報有炸彈 之後有班狗坐係個人身上 有人拋舊野話係炸彈 果下班狗跑得仲快過人

push 總之個幾秒一定要叫 個陣無得唔直播

wow 有才

係呀, 0之後會好嘈
之前反而會靜哂
好集中聚焦

推唔到
我要嗌呀

呢個要推

推啊

重點 個一刻要記住所有手足
大家唔好太過high

幾好

唔錯

有創意
推

0叫啦

一於咁話啦 👍🏻

好

一定集體甩beat

會好嘈 聽唔到 倒數有氣勢啲

啱 震撼啲

2020年 街上見！

到時應該會好混亂 有人快有人慢

呢8個字 係我地嗌得最多 最想做既野
一定到嗌到全世界都知道

天滅中共 全黨死清光

推!

同埋一定嗌得齊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

support

不錯

一秒一個字個beat諗起都好尷尬

第13 秒開始講7........

可唔可以全球搞

正呀推！

3,2,1 光復香港，時代革命 (instead of happy new year)

正呀！正能量！

幫推

咁0秒嗌乜？希望唔係「yeah」

仲敢放煙花😂

如果我係CCTVB,你倒數完1我就cut哂後面句口號

Ok wor

你老母就柒！

咁可能政府會取消倒數淨係搞室內自high倒數

good post

通常電視淨係播倒數前，倒數完多數都cut

記住平安夜約咗我

1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

0 之後大叫「光復香港…」「香港人…」齊好多

叫完中文

之後要叫埋英文 比外國人聽

嗌數字就唔尷咁搞笑?

林奠除時Cancel 佢la

脫共解殖，香港獨立

S

哎呀 呢個時候就唔好咁怕醜喇

10 9 光 復 香 港 時 代 革 命! 0

新一年叫
感覺好似好過年尾8秒叫

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

係, 已經全部歡呼聲

還有一重意義：在倒數8秒喊光復香港時代革命。。向梁天琦致敬！

已經準備好

電視台會mute聲播返上年既聲

應該係轉畫面去放煙花
英文嘅話對外有用D(Fight-For-Free-dom-Stand-With-Hong-Kong)
中文就對內
大家自行選擇啦

countdown有大台數住一齊嗌
要好似69包圍政總嗌撒回咁齊

光復香港 2020

數完1先嗌果啲晒氣啦, 到時全部歡呼聲, TVB即CUT
一定係第8秒開始嗌, 果時就全世界聽到
因為第二日新聞通常都會播最後10秒倒數

口號式革命

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支

ok

其實8秒內講曬
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
會唔會好d？

Push push

推！！
無論係邊都可以做到

聖誕節要預演一次

現實係：

7 6 55大5大訴大訴求訴求求 4求 3 2 缺缺1缺1不1可可不可

推英文
外國人聽唔明

發現五毛

8秒開始 光
倒數完再黎一次快嘅光復香港

咁不如1之後一齊嗌
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
應該會齊啲

要全世界都明就講英文（否則會被以爲係數字）：
10 9 8 Fight For Freedom (4) Stand With Hongkong
或 10 9 8 Free Hong Kong (4) Revo-Lution Now
... gwongfukheunggong sidoigaakming

Liberate Hong Kong, revolution of our times 比較難對上

好慢喎
竟然大家同意 我無意見

啲人yea緊 邊會聽到

梗係倒數緊嗌啦

呢個堅，真係要推

我要直到倒數前都要係熱門見到呢個post

樓主置頂呢個

今年所有倒數活動應該會全部取消

G持8秒叫

1之後嗌，蓋過哂啲新年快樂一樣有同等效果

0之後d煙花炸到hum hum 聲 聽q咩

一秒一隻字啦！

同埋呢8秒會愈黎愈多人JOIN

推爆

同意!! 推到2020!!

可以一秒一個字之後，0之後再喪叫快的「光復香港時代革命」！！！

好提議！

光復香港！時代革命！

數到 0 係Ya 定係 好嘢

啲狗俾你倒數先算

倒數應該要搞活動

Good

不過到時應該好亂

我一開始都係咁諗

支持！！

咁你快撚啲block柒我啦傻西

用英文得唔得

光！復！香！港！
時！代！革！命！

眼淺表示到時實眼濕濕

我由睇topic唔明
到睇到內文，都已經眼濕濕

推一推

倒數個陣大家都9成9 live影住同播出黎

但數完你先講呢d，有機會即cut

但驚唔驚出到嚟嗰效果變左
「濕鳩光復香港時代革命」

10s :光復香港
8s:時代革命
5s:五大訴求
3s:缺一不可

一秒一粒字會齊啲

pushhhhhh

煲底見嗰日我實喊死

一秒一隻字，係有小小怪。

時間仲有可以繼續討論。

推

唔使啦
變相落單俾狗咬

結論係幾時先叫

大聲公香港邊度買到

條條大路通羅馬

好大機會未開始倒數已經打緊

Pish

Good idea

10！9！光！復！香！港！時！代！革！介！

咁樣？

就呢個啦

靚橋

Ok la

好橋 要推

同意係倒數10點嗌
藍媒想cut都cut唔到

你鍾意 唔會阻你

願榮光歸香港

Agree ahhh

光！復！香！港！時！代！革！命！

值得做，幫手推

小心安全

人手置頂

推推推

使唔使30號晚rehearse一次先?

10，9，光...

光復香港時代革命

終於有人講
希望有人推到全世界倒數一齊叫
Fight for Freedom. Stand with Hong Kong
每一個時區搭正0點都有人叫
呢個搞得好可以做到ice bucket challenge效果
最緊要持續有運動令全世界都keep住道氣

Pushhhhhh

無所謂啦

我本身都諗到
不過係完倒數 D人年年係嗌新年快樂
我地就嗌光復香港

笑左

good idea

今年倒數要全港手足一齊過 嗌到入咗去既手足都聽到

林奠表示

我就話條條大路通陰間

但唔會一齊54321之後先一齊嗌震撼啲咩 用光復香港時代革命黎代替happy new year 如果係果8秒之間嗌 可能有啲人會跟唔到個節奏 效果冇咁好

0000五大訴求 缺一不可

好撚7呀

呢個好

正呀！！！

推 唔係香港 不過g持

推到全世界知

簡單D唔叫MERRY XMAS/ HAPPY NEW YEAR 叫光復香港時代革命 五大訴求缺一不可又點睇?

推推佢～
全球手足一齊倒數

咪比個post沉

吓 我咁曲都咁多人贊 連登已死

清思路清晰

得你一個屌 好失望

雨革係直頭開枱打麻雀囉好冇！

Pepe頭其實算係可以推上國際嘅gimmick 嚟喎

都係一種宣傳嚟

講好嘅兄弟爬山各自努力呢？

和你推到年尾

大家要周圍留言
倒數 10！ 9！ 光！復！香！港！時！代！革！命！

帶埋V煞面具？

倒數同1200都嗌 why not both

我覺得倒數完 1200果刻一齊叫 光復香港時代革命正d喎 一秒先嗌一粒字好慢

手動置頂

Pushhhh

諗起全香港人一齊係唔同地區 12點嗌 就覺得好正

除左元旦，聖誕都好L重要！

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

咁要16秒

16秒得唔得 五 大 訴 求 缺 一 不 可

321 之後嗌會整齊d wor

諗起都好撚震撼

光復香港
時代革命

就係唔撚記得呀！
淨係記得8964 612 721 831 101

蛋糕事件俾人教訓完已經冇手足再犯
唔係你條五毛提起我真係唔撚記得

光8復7香6港5時4代3革2命1……

本來係彩蛋/碎紙，從天而降，觀眾吹BB歡呼。但改成崔銳蛋四飛，小朋友喊，女士叫救命……

頂置啦，笑到仆街

PUSH

好似推唔郁 but good idea

終於知道政府宜加打緊咩牌

真係笑撚死，仲可以自制回音 可可可可可可

留名

到時會叫！！

推呀!!!

================
1222 1530愛丁堡見

「行動」突發 12月22號
有「支持維吾爾人集會」無人知！

Save Uyghur Free Tibet

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

【香港「新疆嶺」即將啟用!】

歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

10
9
光
復
香
港
時
代
革
命

咁？

正
成個聖誕節window shopping再倒數

我都係 好怕同人迫 但今年一定出

咁高興不如唱埋海闊天空

Signed!

Good! 同埋用英文叫口號？

但咁樣數嘅話咪變咗濕鳩光復香港時代革命

不如嗌
手 足 光 復 香 港 時 代 革 命？

喺屋企窗邊叫

喂！推

日日推

10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

又幾好笑佩服你嘅創作力

嗌撚埋五大訴求，缺一不可，係咁嗌、係咁嗌，啊！

why not in english?

你覺得對得住梁凌杰，陳彥霖，周梓樂同埋其他犧牲咗，犧牲緊嘅手足你咪戴囉

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

屌笑死

光 復 光 港 時 代 革 命

Pushhhhh

pis

一定

要國際一定就要加英文

...10... 9... 8...

(7)Fight .. (6)For.. (5)Free... (4)dom.. (3)Stand.. (2)With.. (1)Hong.. (0)Kong..
[2020]
(+1)光！(+2)復！(+3)香！(+4)港！(+5)時！(+6)代！(+7)革！(+8)命！

(+9)🎼🎹🎺🎷🥁🎤
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
…

721 831 112

Push!!!

諗起都笑撚死

真好橋！

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

平安夜都要平安番屋企呀大家

推 媒體想要新意呀

有料到

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

前題有倒數
好似cut哂？有倒數民間活動？

好撚型

無踏入新一年 繼續抗爭嘅感覺

我覺得無乜嘢 好香港特色 上次pepe頭套都好多傳媒有報 其實好吸睛

why not both!

支持倒數完先嗌
“光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可”
一隻隻字一定會好散

到時係台北嗌唔嗌得

每年都嗌！！！除夕十點嗌完12:00 又嗌！爽

呢個唔錯！有畫面！

數到0再大叫，會好d

16秒啦

冇s架freedom

窗邊大嗌，要全香港都聽到

推到倒數

0先嗌會唔齊，唔齊電視台收唔到音，睇電視無人知你叫乜

puSH

全世界都記住嘅最柒倒數

幫手推

喂呀 我唔想倒數返工呀
但講到咁正點可以唔返呀
唔好到時冇咗件事呀喂

利申外媒記者

你一秒一個字會唔齊

冇話過淨係可以嗌一次

8 7 6 5 4 3 2 1 嗌
0完之後都嗌

Push
大家記住係
係 10
9
光...

盡快align點叫好

我覺得曱甴隊會唔比人去倒數 攬炒全香港

10, 9會唔會變咗濕鳩
驚好事變柒事

真 推下先

2019最後8秒「光復香港 時代革命」，然後2020頭8秒「五大訴求 缺一不可」

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

英文啦屌

行為藝術唔一定代表快樂㗎

倒數8秒嗌一次，2020再嗌囉
包含左兩種意義唔係重好D咩？

推住

電影直播
一完就pan走

好尷尬

推。

推依個
聖誕攬炒

10-9-光-復-香-港-時-代-革-命!

2020年 1開波 唱"國歌" !!

吸你老母睛 大陸仔

數到1先嗌會被煙花聲蓋過，同埋電視主持一定會鳩up好多野，我地把聲出唔到街

Support!!

洗唔洗學日本社運咁自我反省同苦行
玩埋總括好唔好？

倒數。。
十.1
9
8.31
7.21
6.12
5大訴求
4
3
2
缺1一不可
光復香港 時代革命

V剎？

Agree

831
721
612

手持大大小少嘅pepe一齊倒數

越搞越複雜最後就會亂

倒數完就放煙花
點會聽你尻叫

要praticse 下讀唔讀得切

大一班人嗌得唔齊可能最後咩都聽唔到

平時10點鳩叫已經練好左

推佢

推!
去到第二年都唔好忘記19年發生嘅事
革命未完㗎

個諧音會變濕尻⋯⋯10同9吖英文會唔會好啲⋯⋯

對唔住 我唔會令倒數呢個活動出現 有無得倒數係我地話事

推,呢個POST 記得放哂香港幾大FORUM

呢個要每日一推

SSP

10. 9. 光復香港 時代革命 0. 五大訴求 缺一不可 happy new year

現實應該係

10
9
8
然後放催淚彈....

CCTVB就會3⋯2⋯1轉返去新聞部

唔得啦
夾唔到
係尾10秒先有個共識先齊到
用10, 9黎ready

邊度柒

10 9 光 復 香 港 時 代 革 命 五 大 訴 求 缺 一 不 可 happy new year

練定先
10 !

怕1。之後放煙花好嘈？

pusj

咪撚學劉世良條仆街la

咁撚勁去打7班曱甴啦仲上連登

起埋帳篷扑野未呀傻西

好柒

我驚3,2,1,後其他人狂嗌yeah會蓋過哂口號

咁咪變濕(10)9光復。。。。命

有咩咁老尷？

點樣人血饅頭呀
有中間cap水又唔擺返係呢個抗爭活動先至叫人血饅頭喎

人哋唔同打扮宣傳抗爭理念有咩問題
咁一係你諗下有啲咩實質嘅建議可以宣傳囉
人哋有冇喺度搞分化？
人哋有呃手足錢？
人哋又喺度做左膠咩？
乜撚嘢叫兄弟爬山各自努力都唔撚識

當全世界一齊大嗌果時，就唔會覺得老尷啦

叫口號好好 但都只係在場嘅人聽到
如果想全世界睇到 不如視覺效果
以往倒數全世界嘅媒體都會播世界各地倒數個幾秒同元旦個幾秒 但可能會無聲 咁外國就唔會知我地有嗌口號
但小妹未諗到點做到煙花咁吸睛

UP

讀完書之後都未出黎倒數過
今年要出黎了
光復香港 時代革命

其實叫人唔好講蝗語有好多方法咁多蝗語其實我都好努力記住邊啲係 邊啲唔係 好努力戒緊的了 俾多少少時間我學 我真係有努力緊唔好鬧我啦 又話只要認同香港價值觀嘅都係香港人嘅

最後sorry唔小心用錯咗 咁我用搶眼o唔ok

lm

完咗立即叫
Fight for freedom
Stand with Hong Kong
俾全世界知！

ok我收返 要靠大家自律

定係8s 6s 4s 2s入?

要全方位文宣

p牌推

一齊嗌

...

繼續口號式叫春，用愛與和平感動政府嗌完之後:好野，下年繼續努力，比人打比人用槍射繼續用愛與和平感動對方

小學雞不願面對現實

衣家咁樣都仲唔算嘉年華？洗唔洗打埋邊爐先叫嘉年華啊？

又係度問人有咩實質建議，永遠得一招

每日一曱近平

推上頂

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

推到爆橙
要比全世界見到
所有有cam影住既地方都要有
總之有人既地方
無論商場定係街都好
唔好怕羞
諗下手足既血
諗下呢6個幾月
大大聲喊出黎

1秒1隻字會唔會有d難齊

梗係0之後先講啦 將happy new year改 光復香港時代革命 喇

唔同 光復香港 時代革命 happy new year ！ 咁on9？

行為藝術冇問題 好似128個位爬住遊行嘅手足其實我都好buy
因為佢代表住抗爭者爬住都要爭取民嘅決心

但載頭套依啲行為一般都係萬聖節或者開party慶祝同勝利巡遊先會做嘅嘢

場運動死咗咁多人 如果你係死者家屬 你親人因為爭取民主而死
你會唔會希望有班人載住頭套好似慶祝咁去遊行?
而且泛民班人講到個頭套咁重要 自己又唔戴

唔係話割但有問題就要指出

聽晚7點愛丁堡見

頭套個對象係外媒for pr
切蛋糕個對象係佢自己for 慶祝

平時係10、9、8、7、6、5、4、3、2、1
Happy New Year

有無可能係10！9！光！復！香！港！時！代！革！命，光復香港，時代革命，紅字係開放討論

Btw, 聖誕倒數可唔可以都做埋？
1) 當係練習
2) 俾個msg新聞媒體（特別係海外）
香港有個特別倒數方式，唔知除夕會唔會再有呢
咁1231就可能多d 關注

跪求樓主再開post討論
*犧牲義士、被捕人士唔係condom
*光復香港，時代革命
*五大訴求，缺一不可
*打狗救人

未倒數已經清左場啦

應該10 9 五 大 訴 求 缺 一 不 可
平時講happy new year
今次講 光復香港 時代革命

香港獨立

12:00 之後跟返倒數既節奏
倒數既10秒用黎準備望手機個世界時鐘
望錶咪齊
1秒一個字
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

liberate！hong！kong！the！revolution！of！our！times！

推!
大家喺自己果區倒數，全香港同一秒一齊發聲！！

戴個面具都叫嘉年華，咁全世界掉晒啲V煞面具啦即刻

Happy new year 轉講 放tg 啦

咪話咗可以上國際新聞囉，點解係都要死咬住呢樣嘢唔放？如果戴個面具都叫嘉年華，咁唱榮光叫唔叫？

推到乜春倒數都嗌
光復香港
時代革命
1224聖誕倒數預演
有版睇，和理非就會跟住做

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

Wuuuuuuuuuu

推，有意思，但一秒一個字，傳媒好難cap出黎

定係完全唔出聲
等到倒數完 全世界一齊唱榮光好呀

今年仲會有煙花先算啦

祝你黑警死全家
恭喜恭喜

然後講下午3點維園見

歡呼聲下叫
我諗起2015新年叫人叫我要真普選
但無人理
而且叫左，成件事都係膠化
變左歡樂抗爭
請3思
我只希望倒數係TG中渡過

只有倒數會齊beat，年年如是，沒有之一
維港兩岸，中英呼應，邊面嗌中，邊面嗌英，早D決定

大家記住我地31號晚外出係「除夕倒數」，無人亦無意思攪集會

唔駛理佢，玩同gimmick 都要嘈

正喎

最後幾秒講光復香港時代革命好似有啲唔老黎，，整到句野停留舊年，個feel帶唔到落下年

應該咁
(235950) 10 9 8 7 6 5大訴求 缺1不可 （000000）光復香港 時代革命 無限loop

倒數聖誕都要啊

No offence 點解唔用英文？

721831101111

基本啦

一定要推

錯乜撚野 樓主idea 好幾多啊

諗起都起雞皮

好期待！

pish！

我覺得過左0000都唔應該慶祝/happy New year, 我唔明有幾happy, 爭取到5大訴求先叫對得住死去/失蹤/被捕手足咋！！

所以一定要集體作出不高慶既姿態。

keep住團火過渡2019年。

重點麻煩改一改。。。講完個命字。。講煲底見！

Go

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

Ok read

唔好意思借個位
紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

唔好意思借個位
請禁入尼睇一睇唔該

紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

叫呀叫呀叫呀

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

一到00:00 繼續嗌

光復香港 時代革命

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

咪係屋企嗌開佢老母花

光，復，香，港，時，代，革，命

倒數完再嗌多次！

每日一推

Ok wo

推返上熱門

推爆佢

取代最後8秒好啲
展示比倒數重要
連倒數跨年都不忘訴求
各地媒體都一定報道最返10秒，媒體焗播香港人9叫 除非cctvb連倒數10秒都cut

10 9 光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

數完先叫會比cctvb cut 架

10 9 光 復 香 港 時 代 革 命
然後 0000 就
fight for freedom stand with Hong Kong
等電視台邊個位cut聲都唔得

咁831點算？冇左件事？倒數少年得唔得？

好提議

繼續推

WHY NOT BOTH

今年取消煙花

其實一直覺得唔應該出pepe,
因為喺美國定外國pepe好似
俾人用左黎做種族歧視象徵
做俾國際睇既野盡量唔好有爭議性
連儂同其他所有文宜都係
用本土運豬連狗更合適

光復香港

長期置頂

黑口罩

2020繼續係國際成為焦點

認住831幫警甴殘殺手足兇手

推
24號倒數可以黎個預演先

推呀！

大家記得要一秒一個字 唔好講得太快呀

點解無人再推？

個個都3分鐘熱度?推到年尾啊

成40幾頁 冇睇哂d cm 唔知有冇人講左
我有個idea，從而家開始做外國文宣、集氣
到1231最後果8秒，香港人就嗌光復香港 時代革命
外國世界各地就嗌Fight for freedom Stand with HongKong（都係8個音）
呢一個就係全球圍堵中共既最佳效果，又冇成本 希望做得成

1. 用英文
2. 最難係有大螢幕顯示時間

香港金總終於接受網上會員申請啦

push 2

自推求討論

香港: 光 復 香 港 時 代 革 命
外國: Fight for free-dom stand with Hong Kong

Prefect池

推，求討論

急推

up

再 靜 靜 雞 贏 我 地 就 輸 到 碌 庶

最後八秒倒數「光時」冇乜氣勢

本身咁讀都冇乜氣勢
仲有巴打指出會變成
十(濕)... 九(鳩)... 光...

pushpushpushpushpush

借一借位 謝謝

和理非 手足 家長 學生 都請入黎
支援手足平台

tg 支足channel

唔好意思 借一借位 謝謝

和理非 手足 家長 學生 都請入黎
支援手足平台

tg 支足channel

曱近平！

其實係，所以想吸收更多好建議

置頂好啲 一粒字一秒好似有啲唔順口

無忘義士

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

可以留意埋cctvb喺咩商場搞倒數節目
迫佢播出街

叫完再叫
唔好晒左8秒
推樓主依個IDEA

廣東話本地啲

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

最後五秒嗌 香港人加油
好似唔錯

推下先

最後嗌埋「呀！」點睇？

2019聖誕交換禮物 (冇圖)

推
光復香港 時代革命